聽日係我第一次投票

想問下可唔可以唔接受訪問
投完直接離開票站？

甴近平